[統計] 大家d 美金放喺邊

我全部喺哂IB, 依家諗緊係咪都要跟風開返個離岸戶口

我自己就放住喺東亞先，
不過已經開定離岸戶口，
有乜事即刻轉過去。

唔駛跟風 繼續留係香港

枕頭底

一早放左係離岸戶口

餅乾盒

太窮 換出嚟既額一個iphone盒已經擺得晒

Charles schwab US再ATM卡係香港攞番港幣用

first trade?

請問攞港幣個Rate如何？我都有CS張Debit Card但係未用過

用番visa 即時rate

ib hk
有d驚

放晒係床底

所以上年已經叫大家換美金、開定戶口
同喺12月買定口罩一樣道理

仲有，換咗美金要揸喺手 唔好放銀行
一嚟保障自己、二嚟 攬炒呀嘛 做乜送彈藥俾銀行 中共？

認真問 開唔切離岸戶口 擺係銀行個D保險箱有無問題

印象中IB 嘅美金係放喺citibank N.A., 應該安全既

床下底餅乾盒

Chase

盒仔

窮過你，AirPods盒已經裝哂

匯豐離岸

冇錯
理論上錢係離咗岸
啲人諗到極端case係強制結匯迫ib hk幫你換返嚟
不過呢啲極端情況冇use case答到你到時會點
擔心嚟都多餘
擔心下你個人留喺香港人身安全好過